聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

Gogogo
發揮deadline fighter精神

push

Pish

衝啊

98,731

開新EMAIL簽!!

衝呀

deadline fighter全面進場

推

Bump

721

Push

簽呀

Signed

39410

Deadline fighter全面進場

1月1 deadline定1月1前deadline

簽埋佢啦！！！

1月1
屌哂你地老母
抽奬6點開波唔洗幾個鐘就13.1萬人抽
簽德國聯署好似唉契弟咁

又瘋狂簽緊。

其實應該跟德國時間
仲有7粒鐘

簽左 幫推

PUSH

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭1萬咋
趕得切架

計德國時間定香港時間？？？？

盡力而為!!!!

推呀

出黎呀

推上熱門，快簽

推！

應該就德國時間
但都要盡快簽

推！唔係個個出去玩唔簽呀！

簽丫

有機

推呀！！！

推 但淨係連登推有冇用架

禁完佢話發生錯誤 有冇人知點簽？琴日到依家都係咁

簽左幾次

推呀
德國時間仲有7個鐘，唔好比佢停

Deadline fighter

用咩簽？我用chrome translate做中文簽，就算有錯都睇得明錯咩。

39661

721 831 101

10000 in 1hr

未簽過嘅睇教學

快啲簽啦

我簽咗啦 你呢？

推爆佢

有7個鐘時差呀on9

done

簽左既reg多個email OK???

簽左 推

推啊！！！！！！！！

Please plaza plaza please plaza

Deadline fighter gogogo

簽左，幫推

簽啦大佬 幫手啦 我捉哂身邊啲FD簽喇

差1萬人炸

Ipish

pish

唔簽嗰啲我屌曬你地老母

求下你地簽

推呀
好快做完渣

簽過又唔簽嘅死撚曬？

屌！
唔撚係仲有人未簽啊

Für die Mitzeichnerliste

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

仲差1萬

幫推

signed !

推 做個成功既deadline fighter

831

40332

唔係德國時間一月一日？

推
寫左好耐

追到架我地
簽過嘅用另一個email同名簽多次

幾個email啦

已用兩個email簽 - 推

signed

等咗3-4 email都未撚等到
已經每日send一日

簽左 各位加油

快簽

快啲簽

Done

由請左幾十個email 幫朋友簽
全部email provider 已經認住我，再開唔到新戶口
我想再簽都無方法

-------
香港獨立 唯一出路

屌次次都係趕頭趕命

推啊

簽到了
再推

有無教學Link

我用咗五個冇呀我幫屋企人咋

簽爆佢

tui

簽咗 推

快啲簽啦，用chrome 真係好易咋，去吧！

chrome translate 頂住檔先啦

推呀！

快D簽

Done
其他人gogogo

衝啊！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

快手！！！

Up

signed push

廢柴唔出今晚活動就同我簽

puuuuuuuush

刷緊acc簽 總數要幾多？

Push Push Push

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭9千咋
趕得切架

Need 9000 more

721
811
831
101
1111

pis

爭8000幾

41140 la 香港人繼續簽

五萬，差9000

殺呀衝呀

咁不如瞓個覺先？？？？？？

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推!!!!!!

Push push push

成日係到吹雞 根本無人想簽

推!

41292

成個連登一日一簽都夠啦
死晒去邊

半個鐘多啲！推埋佢！
香港人！！

覺得翻譯麻煩嘅手足，呢到已經有中文版喇，

倒數還倒數，簽埋先！！！

簽呀！

而家簽
勿屌

開到4個

頂多開到7個

即開即用

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭8千咋
趕得切架

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

Signed tui

簽多左個，沖呀

Push!!

簽啊

要50000個？已簽

已簽。 其實唔係跟德國時間咩， 會用香港時間？

推阿 最後半個鐘

psuh

一人開多幾個email簽埋佢啦!

註冊左兩個email 都收唔到

推呀
話說佢係咪德國嘅1月1 咁應該仲有7個鐘

叫晒全家簽

要撳多一次先收到㗎！！！

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用

但香港人凌晨瞓覺

簽ed
推

其實係咪跟歐洲時間？

Tui

幫曬屋企人簽

唉屌你老母 係現場幫手叫人簽啦

8000幾咋

應該係
但而家應該最多人
而家唔簽遲啲就唔夠人

簽唔到
Gmail 唔得？
點轉英文

咁點先知道成功？

簽左推
係垃圾郵件搵到確認信

加油deadline fighters... lol

push arrrrr

仲差8000!!!

Push plz!!

德國時間應該仲有5個鐘

42086/50000

幫阿媽阿爸簽 幫朋友簽 幫兄弟姊妹簽 簽曬佢

推推推

唔係計德國時間咩？

推佢老母臭

應該一reg 就有

7k 加油呀

冇獎抽喇 簽名啦

淨係註冊先會收到email
簽名唔會send email比你

男家簽完簽女家

up

繼續簽爆佢

簽曬黑警就死全家

係，一reg就有

簽名呀

肯簽未？

快啲簽啦
簽完仲可以幫唔識整嘅屋企人同佢地一齊簽
仲差8千人

加左3個號

您已成功簽署了《經濟政策》請願書 ，將對中國和其他非民主國家的依賴程度降至最低。

感謝您的簽名。簽署者的數量和簽署者列表將很快更新。

㩒撚錯 推呀

gmail得㗎
check吓junk mail有冇確認郵件
呢度有中文版

差7000幾咋

你click confirmation email條link
佢會話俾你知成功簽名

please

要人

點解係香港時間，而唔係德國時間

已簽

P Push

德國宜家下午四點幾

係咪得返15分鐘

係囉 應該計德國時間呀?

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭7千咋
趕得切架

計香港時間定德國時間?

嗰個係成功登記咋，再入去先真係簽

快！

Pushhhhh

簽完再簽!!!
唔可以輸比個垃圾抽獎!!!!

收咗confirmation email

邊度send 密碼，幫幫手

睇唔明德文，用左個中文網，咁樣係咪簽左

而家唔簽，夜啲更加唔會有人簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭7千咋

我都係啊

屌7唔簽果班港豬

簽左 推！

推啊！！！！

開chorme用google translate簽啦

岩岩簽左

係

差五千幾炸

差6000幾咋仆街

差六千幾

deadline時間係咪跟德國時間？

未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭6千咋
趕得切架

夜貓呢
簽呀

溫馨提示 德國時間就快5點

Done??

推呀屌！！！！！

Click入原link用Google Translate吧

依家幾點？

推呀 唔好曬時間 全家總動員

係
但係得返7個鐘
凌晨無咁多人簽

咁啫係都係2020 1 月 1 日 00:00 截？

你係第一次簽定點？

其實計香港時間定德國時間？

點會計香港時間

要confirm個email先再禁

同問

簽咗

衝爆作呀

43506

Puush

用chrome translate

應該德國時間
但淩晨會越黎越少人
所以要盡快搞掂

推啊!

因為話得返一個鐘

簽埋先倒數呀

咁癲

會唔會打錯密碼
我簽完無彈到呢舊嘢

Pushhhhh 中文版好撚易咋 快少少send埋比其他人

43617

用#271 條link

登記完email會收到一封verification email "Willkommen beim Petitionsausschuss des Deutschen Bundestages - Ihre E-Mail-Bestätigung"

43617!

簽左，推！

Fast share

第一次簽要註冊左先
之後應該會即刻收到email
之後簽完唔會再send email比你

成家簽曬未

衝呀~~~~~~~~~

Yes
Sie haben... =you have (signed)...
vielen dank=many thanks

Google translate 話成功既

簽呀！！

連登仔真係唔講得笑

6千幾 ja ... 上呀.

仲有幾個鐘，係計德國時間

Exponential curve重現

睇下垃圾郵件有冇？

屌推啊！

推!!!!!!!!! 快簽!!!!!!!

係咪計德國時間

跟住試下

應該係
所以而家簽都未遲

衝衝衝！自由呀！

推加簽

打多次email 就得

0000了，係咪冇啦

仲爭幾多

德國時間，仲有7個鐘

未完
而家簽都未遲

簽啦

教學

光復香港時代革命黑警死全家

放Twitter加速

44201/50000

簽啦簽啦

過左12:00。。。。 is it game over? 44783

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

唔係
其實係計德國時間

德國時間未到

nice

未完
跟德國時間

定計德國時間？

計德國時間其實仲有7個鐘 淨返5000幾個咋仆街

44303/50000

44275 停撚左？

聯署係跟德國時間
未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
趕得切架

聯署係跟德國時間
仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
趕得切架

未簽既簽埋先好訓

應該仲簽到 岩岩用埋第三個email簽
唔知係時差問題 還是應該仲有一日

應該得返幾個鐘

推，快幫手簽

最新數字 44423 差5600
gogogo deadline fighter

未完架 全家一齊和你簽

push 簽爆佢

一人開多個acc黎簽

仲有7個鐘

仲有5千

簽盡哂手頭所有email啊

簽左幫推

聯署係跟德國時間
仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
趕得切架
教學

差5400

推。

Gogogo

簽咗十世…

so many people mislead that the time is up, they all go to sleep.......

好似讀U衝deadline
發現多幾個鐘做

deadline fighter

好撚心急要過啊

push!!!要爆數

我簽左十個...

推呢個！！！

Push 簽啊

要過五萬人
就算上唔到國會
都要make noise

44789

我搞極個email都唔比我verify

大家快啲衝呀

Push 衝呀！！！

Sie haben diese Petition bereits mitgezeichnet. Die Mitzeichnung ist nur einmal möglich.

403 forbidden點搞

44892

用原link google translate 啦

仲簽到㗎
快啲簽呀

Browser重開一次

要check email 驗證（好似係）

快d簽啊 差5000炸 仲簽到

簽左十個 你地簽左未

簽左，加油呀!

差5000

成功簽左2次,求下大家開新MAIL簽

差5千人咋

快啲入去同我簽咗佢

簽咗7個 開哂你啲ac簽啊！！！！

push.....

push....

。

0成本 簽啦

簽

盡開email盡簽啦

得返4800

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去fb同ig叫人簽
爭5千咋
教學

推呀 deadline fighter

一人開多十個email簽爆佢呀

差4600

差少少

兩點維園見
請準時
不打尖
blackbloc

屌 無理由唔開左幾多email account姐
gmail yahoo hotmail咁你開

45445

Signed!

pushhhh

推呀屌

聯署仲未完，未簽快啲簽
簽完去share去fb同ig
爭5千咋
教學
今日兩點，維園見

signed! push!

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

45743/50000
差好少 開多幾多email 幫屋企人簽啦

推
快趣簽啦

人手置頂
一齊開多幾個ACC簽
一人五個十個ACC好快簽完

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

仲有5000

依家差4000人到炸!!

push!!

last 4k
sign again

註冊多幾個幫屋企人簽

未簽快啲簽，再夜啲就無人架啦
簽完去share去fb同ig
爭4千咋
教學
今日兩點，維園見

簽完中文

好彩姐 大家快d去簽

快d簽！！！！！

推，差小小咋！

繼續啊 德國未夠12點 推

仲未夠呀

好易用
入名開email就搞掂
打緊交都仲簽到
手足幫幫手一兩分鐘

推
差少少簽埋佢啦

推1

差啲！

3000

要唔要開多個post提下仲未夠鐘

｡*☆★∴｡ ｡∴★☆*｡
｡★*ﾟﾟ*★∵★*ﾟﾟ*★｡
☆ﾟ ﾟ☆ﾟ ﾟ☆
★* ♡Happy♡ *★
ﾟ☆｡♥New Year♥｡☆ﾟ
*★｡♡2020♡ ｡★*
∵☆｡ ｡☆∵
ﾟ*★｡｡★*ﾟ
ﾟ*☆
㊗ 您和家人！新年快樂！身體健康！在新的一年，
事事順心！生活更精彩！😃😄🤣🤣🤩🤩
┏┓┏┓｡･ﾟﾟ･｡2020。
┃┗┛ appy☆
┃┏┓┃ new☆
┗┛┗┛ year*☆
🎉🎉

德國聯署最後幾個鐘必簽：

睇置頂

差3000啊

！最後六個鐘！仲有中文版！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls
同我簽左佢呀

中文版

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

衝晒去晒所有 facebook live 留言宣傳！啲人未瞓！

德國聯署「加快脫支 (98731)」還有4小時，欠2千個簽名。快點用FB/Whatsaap/Line/IG/Twitter/蘋果/立場 傳！ 衝呀！

聯署登記教學:

千五！

Deadline Fighter 出黎呀

仲差一千個﹐Deadline fighter 出黎呀

幫手推所有聯署post

尚欠800

尚欠600

Deadline fighter 出黎呀

尚欠400

尚欠140

wow!!!!5萬了

pi

香港人真係deadline fighter黎

sorry而家先見到你個message
已經夠5萬了
不過如果你想簽仲有時間
你要再log in入去
呢度有教學

好感動
又再一次將無可能變成可能